//https://www.urionlinejudge.com.br/judge/en/problems/view/1828
//rock, paper, scissors, lizard and Spock

#include <bits/stdc++.h>

using namespace std;

int solved(string a, string b){

    int ans=0;
    if(a == "tesoura"){
        if(b == "papel")
            ans=1;
        else if(b == "Spock")
            ans=-1;
        else if(b == "lagarto")
            ans=1;
        else if(b == "pedra")
            ans=-1;
    }else{
        if(a == "papel"){
            if(b == "pedra")
                ans=1;
            else if(b == "lagarto")
                ans=-1;
            else if(b == "Spock")
                ans=1;
            else if(b == "tesoura")
                ans=-1;
        }else{
            if(a == "pedra"){
                if(b == "lagarto")
                     ans=1;
                else if(b == "papel")
                     ans=-1;
                else if(b == "tesoura")
                     ans=1;
                else if(b == "Spock")
                     ans=-1;
            }else{
                if(a == "lagarto"){
                    if(b == "papel")
                       ans=1;
                    else if(b == "pedra")
                       ans=-1;
                    else if(b == "Spock")
                        ans=1;
                    else if(b == "tesoura")
                        ans=-1;
                }else{
                    if(a == "Spock"){
                        if(b == "tesoura")
                            ans=1;
                        else if(b == "lagarto")
                           ans=-1;
                        else if(b == "pedra")
                            ans=1;
                        else if(b == "papel")
                            ans=-1;
                    }
                }
            }
        }
    }
    return ans;
}

int main(){

    int t;
    cin >> t;

    for(int c=1; c<=t; c++){
            string a, b;
        cin >> a >> b;

        int ans = solved(a, b);

        if(ans == 1)
            printf("Caso #%d: Bazinga!\n", c);
        else if(ans == -1)
             printf("Caso #%d: Raj trapaceou!\n", c);
        else printf("Caso #%d: De novo!\n", c);
    }


    return 0;
}
